男人係咪真係咁鍾意互射？

成日見GV都有互射片段
其實男仔睇完會有咩感覺
係咪真係會有征服感？
會唔會有Ching覺得互射對男仔有侮辱成分？

利申:非基 想知下Ching點睇

如果有個男人對住我扯旗
我會覺得自己好有吸引力

男優都係打份工啫，犯法呀?

係

欲蓋彌彰

唔覺意望到吓,唔係特登睇

OK

係,啲西裝友著緊身西褲成條J型出晒嚟,睇到自己都扯埋

利申:非gay